［長文幫推］元朗仔：721要贏就要綠衫加黑衫，對準黑警同某字頭。附送路線建議

首先唔好意思又係元朗post，但請大家唔好忘記上環開咗36槍仲要爆頭，屌你老母死全家啦！有勞各位繼續推上國際。

開post目的係因為個個都要光復，但我想分析深少少，澄清問題，而且建議着綠衫好撚大膽，希望大家幫推，屌醒我都好！

元朗反恐大遊行暨全港反送中大遊行

背景一，將計就計
今次恐怖襲擊不論係何君堯私下搞定係中聯辦火燒林鄭，如果成功嘅話，係講到明會推到全香港都係，所以係試腳，要好似佔領時旺角咁搵黑社會做唔方便做嘅野。不過有少少分別，就係由佈局傳流言，到郁手嗰日啲牌，都係要激起「保鄉衛族」嘅情緒，非常強調效忠鄉土。一來係元朗特殊人文狀況，二來因為佢地個計劃本身係要搶奪一個地區嘅代表權，你要區區光復，我就代表元朗區說不，將示威者spin成搞事外人，再成個區還手。共產黨唔會死錯人，如果佢地只打黑衫，呢一招可能已經得咗，因為佢地押重注係元朗身份認同度，認為元朗輿論幫到佢地。既然係咁，我地就用返元朗身份認同，將本身冇乜立場甚至支持政府嘅元朗人，用最低成本最低門檻招為盟友。

背景二，元朗人係乜
元朗複雜係人都知。按地區分就係：元朗市區樓，天水圍，同埋鄉間三層屋仔群。原居民至少分為圍頭同客家，非原居民可以有自己村亦可以冇。兩種身份可以交叉，原居民可能住天水圍私樓，鄉下間屋租比外人，但個外人又好積極參與村務。字頭當然好多，唔同字頭可以有親戚關係。所以官商鄉黑不等於原居民。嗰啲咩燒祠堂拆光纖係戇鳩，原居民唔一定入會，甚至乎日日被黑社會搞。套丁同賣腎冇分別，你窮冇地但有丁權可能去套，但更有可能人地日日用刀迫你去套，再撳你價都得，唔通你有機會報警咩？我地要團結最多人，所以唔好搞丁權呀僭建呀先，祠堂祖墳係最最最唔應該搞。掉返轉，要所有類別元朗人包括其他字頭同白衫暴徒劃清界線先係目標。

行動主題：保鄉衛族，反恐反黑
今次遊行唔應該被演繹成「黑衫仔覆啅」，否則就係黑白大戰，元朗人自己揀位企啦。多數對元朗強烈忠誠嘅人，係因地盤意識而結，你出面搞風搞雨好閒，佢隨時日常暴力過你，佢亦唔需要你黑衫仔入嚟做救世主。最重要嘅，係要本身立場偏向支持政府嘅元朗人無啦啦着黑衫埋堆，絕對係一個心理障礙。所以要提供綠衫選擇，元朗人着綠衫，其他人着黑衫，以白衫當時想用嘅地盤意識反攻白衫。721恐襲問題在於
1)目標係搞自己元朗人
2)無差別攻擊錯害良民
3)黑社會唔好地地搵銀而係踩入政治仲要幫差佬。

綠衫出嚟就係要清理門戶，唔畀白衫代表元朗，重新定義保鄉衛族四隻字點解，要
1) 保障政治見解唔同嘅元朗人平安大吉
2) 黑衫入嚟宣傳唔係搞元朗就要歡迎，好似侯強咁
3)盜亦有道，黑社會搵食仇殺唔可以傷及無辜
4)差佬置元朗人生死於不顧。

相應地，黑衫要做嘅就係落元朗宣揚五大訴求，加埋幫元朗人撐腰，要騎劫元朗就搞埋全香港黑衫先。大家針對白衫，要村交人，要搞事嗰兩個謝罪。

更多着綠色嘅原因
首先當然係紅黃藍綠黑白入面，得返紅同綠。綠色同「守護鄉土，跨政見效忠元朗，抵抗白色恐怖」連繫似乎比較易整宣傳。而且光復行動一直有同一班人去唔同區嘅疑慮，綠黑一體係好好嘅駁論。最後係安全問題，如果遊行，就一定要圍下狗屋，圍下梁志祥，行大馬路，去巴士站空地集散等等。即係話輕鐵要停駛，除咗朗屏站同元朗站，外人基本上好難離開元朗市區，元朗站隔離仲係大名鼎鼎嘅南邊圍。所以好悲哀地講句，元朗人好可能要守集合點，再守尾門，等確保其他區人走哂先一群群咁走返自己村。分色有助評估疏散進度。

必須入元朗
冇得避戰，人地來襲大打一場都要入。我地一定要最快速度否定「元朗模式」，防止各區有黑社會襲擊黑衫人，即使小規模。而元朗呢一仗，好考驗大家宣傳能力，點樣透過定性，點樣透過偏藍綠衫同黑衫一齊行動，一齊觀察了解對方而擴大示威者嘅受眾。並透過共同否定黑警做法，建立自衛傳統，繼而自治。元朗做到反恐反黑，自衛自治，就堪比沙田義民啦。

宣傳方面
希望有志之士可以做到三部份。一，主力破謠，黑衫冇打算拆祠堂掘山墳，係白衫傅出嚟。二，迫使鄉村同嗰一批特定白衫勢力割蓆。三，希望有殺雞儆猴效果，全元朗要佢兩個交人謝罪，令其他字頭些少顧忌，唔會貿然再襲擊示威者。

路線建議
由於聽講有人入咗紙，我唯有建議個大概。元朗人提早守住元朗月台先，大家朗屏站落，出大馬路就會見到危急關頭就落閘嘅元朗警署，之後視乎人數可以南行往教育路方向問候下民建聯元朗支部同元朗教父梁志祥，要佢地交人。然後往東前往雞地，最後北上元朗站。至於南邊圍呢，好老實條村嘅人冇乜say，一條村出唔到咁多人，應該係集散地，但可以村口和理非邀請村代表解話迫佢割蓆，搞人條村只會有反效果，應驗流言。而南邊圍同隔離西邊圍係元朗舊市集，入面有「滿清一條街」，間廟係康熙年間始建，香港範圍計都數一數二咁老歷史，要避免衝突整親文物，有膽色嘅話，最好就遊行前搵人拜下間廟打招呼啦。

推

正評幫推，義士一世平安！

光復香港 時代革命

認真 post 幫手推

[推post]唔好再入去個啲膠POST分化POST批鬥POST同FAKE NEWS屌鬼住，阻到正經POST，理返正經野先啦
黑警無預警丟煙開槍打手足開撚左三十幾槍呀！
堆仆街黑社會見人就打呀！仲有仆街黑警照住呀！

覆POST之前諗真啲先！
獨立思考！唔好完全盡信正負評！

光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例2. 撤銷6.12暴動定性3. 釋放被捕義士並承諾永不追究4. 全面實行雙普選5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

[/推post]

721過左喇,係727

屌標題都錯

支持 保鄉衛族，反恐反黑

PUSH